不斷陷入依個對自己又愛又恨嘅漩渦

一時覺得自己好得意qq啊love u me好彩我係我
一時好撚憎自己憎到唔想做自己覺得自己好嘔心好垃圾點解可以咁撚廢仲生存緊點解死嘅唔係我但唔會敢

咁啱聽緊與我常在都好憎林夕

我又何嘗唔想但我得1/4 轉眼望佢有埋其餘嗰三份我就又憎埋 都唔想坐飛機

自我反省能力高係件好事，不要怪責只要面對自己係一個好正嘅人！—完—

個人覺得幾勵志，在傷心的時候想起，本來就沒擁有，何談失去，沒有失去，又有什麼好悲傷的呢

做咩啫你

諗住有嘢笑都無端端彈佛偈逼人睇 網絡欺凌

i'm your username

好似

我覺得我一停落嚟就好想起皮所以唔可但我hope u rot in hell

咩。。。。。

我聽完啊澤唱k歌之王又好返真係來去得快

無野 hehe

你舍撚啦baychu！

uheeedo uheeeo deuh duddo

1. 唔係babychu
2. 含

係baychu👌🏻

深夜，是寂寞，是冷，是黑暗

babychu 是肥仔 是baby 是豬

唔怕老實同你講 我雖然肥 但好可愛

你獨自可愛啦
#boycottfatjai

咪撚阻住人訓覺啦 好冇

我係要嘈吹牙

#antikongnui

攞左我個p 幾時比返個我扣你48 放完再扣

okok 加油 支持你

港女依家變咗搶手貨

邊個攞你個p

b 叻啦 威啦

唔好曲線讚自己啦

on9 講緊港女

直線

痴撚線果d呢唔計？

嗰啲算吧啦

D on叻講緊講女wo

本絲打公認係女

扣你48

實際係豬

不如你返去瞓？

索到咁都有

我怕黑

邊有人唔開燈瞓。。

咁索想點

開燈怕醜

開燈mi埋眼

之後呢

瞓覺囉
使唔使教埋你啊